《怪獸與葛林戴華德之罪》 全體照

毒撚有女攬

以為上集死左

Johnny depp

攬中年老處

點解仲係度？唔係死咗啦咩？

冇死到

#黑煙

有冇人覺得女主角有種吸引力

異型入面好柒

造形累事,
Inherent Vice入面我覺得佢好正,
但Fantastic Beasts又覺得佢成個阿嬸咁

阿妹真係正

Katherine係inherent vice好索好正
依家係fantastic beasts轉左髮型睇落後生左
無論點都好好鐘意佢演繹嘅Tina

鄧不利多個look比想像左中好

ezra miller 真係好撚柒樣衰

agger
連做呢套都覺得佢麻麻

中間兩個乜水

johnny deep成個老mk咁
啲外國fans都屌得佢好甘

佢幾好戲

Jude Law

johnny deep

政治正確到咁 又有黃種人

Johnny deep係要有啲騎呢先型